出年會唔會再有更加勁既颱風

上年天鴿今年山竹，感覺上好似愈黎愈勁咁

下個月就有

好呀，冚港畜同我陪葬

係既話杏花村啲人好慘

全球暖化既後果

好想嚟個真cat5

概率上一定有

買定求生急救包 下年用，手持午餐肉有西屌既時候 終於到啦

年年都係咁講

可以嘗試用黎溝住杏花村既囡囡，佢地斷水電

係既話好恐怖，根本唔會做得到咩防措施

有尿袋就有西屌既時候終於到啦。

不嬲颱風嚟都係聽天由命 冇嘢可以做

買定層樓係蒙古，一定冇風打

可能遲多個星期就有
其實唔洗更加勁
求其一個颱風 行溫黛路徑

今次已經唔係吹正啦

有，而且可能今年有第二個都唔定，九月十月風季

去到呂宋附近已經被減弱啦

超強颱風，中心風力210kph以上，約克路徑，先正

聽人講24號又有風

category 5 kaiju

支持cat5西登

下年真係有個天竺吹過黎

有
會係星期六靠近
星期日吹正

星期一所有風球除下

海水溫度